如果你係伊修巴爾人，你會唔會學鍊金術反抗？

伊修巴爾人信教，
唔可以學鍊金術，
冇外掛反抗外敵，
比鍊金術師大屠殺，
差d比人滅埋族，
打完仗d長輩仲話唔好報仇。

如果你係伊修巴爾人，
你會唔會學鍊金術反抗？

正評 會 勇武抗爭
負評 唔會 和理非

真係誠心信教應該唔會

唔算和理非喇，唔係有人攞槍反抗咩？

打完喱埋，斯卡比個阿伯勸佢收手

學鍊丹術得唔得

不了 要番工

用斯卡個陣味得lo
雖然本質都係鍊金術
叫佢做神跡味得lo

要番工 不了